有咩走資方法

無好多錢，近百萬，無樓
送中覺得香港真心玩完（雖然都一早玩完），有咩方法走資

我呢D蟻想走都走唔到

咁撚少

Wire transfer

香港走資?
係咪想講避險

驚聯匯就買美元/日元

近百萬真係好少，走來做乜

香港無外匯管制

去外國開戶口咪得囉
話想做投資移民
咁都上黎問

想走? 留名等睇account被凍結

咁少錢 攞哂現金出黎都得

usdt

有諗住轉yen

有無人買開美債

你講緊揸外幣資產定直頭將錢放外國呀？兩樣嘢嚟。

bitcoin

換晒美金都唔夠一包M 巾大
放係邊隨你

all in 人仔 聽日唔駛走
自動變0

講清楚d

黃金，美元，Bitcoin

銀行名都比埋你都唔夠清楚咩

真係唔知

On9 仔

咁少錢你留係香港抽居屋拉

小小地去馬拉

On9
咁驚香港到時比人外匯管制咪直接開個外地帳戶
直接T/T出去咪得
拎現金做乜柒

每日提100個1蚊出黎放落豬仔度

咁撚少轉做美金cash隨身攜帶都得

將所有錢傳晒其它資產 例如外地股票或者債券
因為你個名係記左係外地股票或者債券度
就算本地機構托管 照計都唔會被充公

連登標準係咪一億美金先叫多錢

想問下p 同 n 姐係邊間銀行

老老豆豆，無外國地址有無可能開到外國銀行戶口？

一百萬都算走資?

撚有人要知你做乜撚野生意
樓主正常人一個有外地帳戶管乜柒制

轉返做人仔

當你有百幾二百萬 cash 係手
咁應該去 H行 開個 premier, 定係去C 行開個 ipb 好? ( or 有其他選擇?)

見兩間個 web 都吹話可以開到離岸戶口
e.g. 當你開個 uk / sg 戶口
咁開完之後電匯過去好似攪掂哂
有冇需要係當地再開戶口就另一問題啦

例如大陸屈你寫 BL 小說, 要坐 10 年加充公財產. 送中條例你就一定仆街啦. 到時到底係only 清算你係大陸+HK 既財產, 定係 HK 間 bank 相連既全球戶口一齊充公呢?

如果間離岸戶口不受影響. 咁就少一事啦. 否則就要飛去當地搵間 local 銀行做 parking.

但當地 local bank 一般要有住址證明. 又要 visa / permitted, 重要有個當地電話 no. 可以收 sms (香港都要收到).
幾樣加上黎就好煩啦.

大家有咩高見?

另外想問個問題
係唔係大家唔借P Loan,信用咭碌完即刻入返錢
無欠銀行，金融機構，金融體系錢
就可以減少銀行既乘數效應
減少M1,M2貨幣供應對港匯進行新一輪衝擊

呢個數東南亞先得

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系
#絕對合法
#團結就是力量
#WhateverItTakes

開 TD Ameritrade